其實賣料班人啲贏錢飛點攞返黎？

佢地圍內幾條友集資大包圍買馬
中左就分錢再攞贏錢飛引人買料
無人買料照舊集資大包圍買馬
好似一門生意咁

買角大 入球大 盤
買曬兩邊 當佢一皮野買 兩邊1.8 佢都係輸2000
佢搵到一個客都2000
有時1.7 2.1
2.1贏既話仲要冇輸tim

有啲玩波膽果啲又點做到

飛可以改

photoshop加0姐兩邊買200咋

全部$10買晒 你見賣料狗多數遮投注編號 唔想俾人數到佢買左好多注

喺馬會做過就知
大把人買完場波過兩粒鐘走嚟退飛
賠率無大變動既我哋都會退返錢俾個客

我諗佢買條飛嚟影相
影完拎去退

我都問過眼利嘅電腦能手
佢都睇唔出
對家嘅改圖能力都幾勁如果有改

下
原來可以退飛

咁呢個都大機會

波見唔少
反而馬就幾百變十幾廿萬嘅飛仲要真飛
斜斜地用電話影又有
影另一部電話又有

買馬浮動賠率就話有得退姐 買波固定賠率都可以？

總之一句講曬，賣料🐶正扑街

全部都買曬點都有條飛中啦掛

波都係浮動賠率

網頁版拍片果啲 可以整成個網頁出黎
你其實見唔到佢網址 除左第一下

都係
我見果堆一係真飛，不過原來可以退飛 咁真係零成本
其次係電話apps cap派彩圖，呢個可以放落電腦改圖

例如澳職開16:50
你13:00買
開波前都有得退

$50000 or less 都會退晒俾個客唔洗罰賠率差額
狗會蝕住做